其實廢墟入面嗰啲塗鴉係點黎？

係咩人入去畫架？

MK仔卦

正解豆

但廢墟黎喎
靈探嗰啲喎

啲MK好鐘意失驚冇神成班人去依種地方，飲酒／HEA／玩。有機會見到針筒／成地丸添。

你真係想知？